(集思廣益）現在是時候反客為主嗎

各位戰友
有無可行既辦法 可以係黑警集結好 排好陣前
我地人多既話 主動衝埋去 打散佢

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

推